老實講，今次Dji mini 2 令好多人入航拍坑

岩岩買左單機版 電完全唔夠
同埋wifi密碼係咩 有冇弟兄都買左

nmsl8964

送中既，不了

香港有得買咩

訂咗仲未有貨

Otg極速有 仲要行貨
Amazon都好快 都係一星期多

Air 2 d mode 點解要晻割
明明軟件都一樣做到

美亞版同大陸牌有咩分別？

仲幫襯中共國企，屌你老母

航外人一問，有咩航拍機牌子唔係中國？
只係識 dji

無 dji 世界第一

Parrot

邊度有現貨行貨4399套裝買？

有現貨？

password: CNMB689NMSL777

其實你係中國人

Amazon 大把貨
不過感恩節就到好多人睇完youtuber宣傳會買
快手少少

唔一早preorder
電真係3舊先夠 不過單買都唔會貴左太多既

拉

唔買combo 傻的嗎

有冇新手約埋一齊去操機

一齊炒機炸機就有

之前搵過 航拍機dji質素算最好
果斷放棄入坑

等2022 SONY應該有機出到

撘單問
其實mini2同air2，邊部好啲？